有無人覺得做球皇基本要求係國家隊同球會都有好表現

理性分析最少都應該有團火先

唔係話小花唔勁 勁係勁 但講真比你係球會踢到曉飛 一踢國家隊就失蹤頭dupdup憑咩又做隊長又做球皇 出大巴啦仲好啦

相反 牙朗球會同國家隊都咁有火 好難唔覺得佢係球皇

睇番以前比人話球皇個啲 差唔多全部都係國家隊同球會都好好表現

淨係講個人數據 跑動已經足以證明球員有無heart踢

利申：兩個都欣賞 但睇完呢兩場真係對小花好失望

上屆咪亞軍囉 算好啦

淨係識散步 唔走位人地比唔到波你又拉唔到空位出嚟

真係抵佢攞唔到冠軍

最起碼真係應該要有團火同領導能力

幾時見過一個王係咁冇霸氣
除咗昏君

隊長係成隊波嘅支柱 輸一球就頭dupdup 士氣都低落啦

心態決定境界 有無心踢已經影響好大

牙朗：歐國盃冠軍
小花：

小花：世界盃 亞軍

留意返 係未踢已經頭dupdup 國歌已經掩面
阿根廷有無國歌法 一啲都唔尊重

做球王基本要求係有feel先岩

最近兩場都有feel

入到波做到野理撚得佢跑動數據一場跑得兩公里咩，係又要懶又要考試唔合格先會俾人屌姐

散步帝

花迷：亞冠好過冠軍

施丹

但美欺有奧運冠軍

貼堂留言。

唔好意思我無睇奧運足球

重有世青杯,世界盃MVP Adidas金球獎

仲有個阿根廷足球先生

3亞 > 1冠

佢係幾慘 但無火真係幫唔落